拉兩個大喇叭去天星碼頭播呢啲有冇犯法?

我想將音樂帶畀全世界

你試下就知啦😂
不過唔好零晨播
請將音量收細 多謝合作